究竟講咗幾多次唔係派錢 係回水~~~~

D錢係市民架

3年後應該收到錢